日本愛媛縣貓島 (青島)發生緊急事件：島上貓咪突然消失不見了

經常為各位愛貓之人提供愛媛縣貓島最新情報的版主「猫の島青島物語」，在剛剛的11月10日晚上，發布了一篇緊急文章，題目為「緊急事態！很多貓咪不見了。」，內容講述島上的貓咪因為不明的原因而消失，令人相當擔心。

我在11月10日前往了青島。
在5日之前，島友「貓咪的母親」突然告訴了版主貓咪不見了的消息。本來島上有120隻貓，但現在只剩下少於60隻。

即使他們在餵飼場舉行貓貓罐頭派對也好，前來參加的貓咪也只有30隻不到。

全文：

希望冇事

無人餵餓死晒？
D屎俾其他貓食埋
骨就掉晒落海？

全個島得5個居民應該唔會有人落毒掛
可能搭船走左

澳洲遊客
唔係就中国遊客
2個可能

變晒做人了

日本好多變態專登係網上搵呢D貓去搞

啱啱睇新聞
好似話最主要因為貓感冒
所以少左好多貓貓

當然仲有貓高齡
幾年前開始幫貓貓絕育
冇貓新丁出世
所以啲貓貓過身就冇嫁啦

貓島既故事

唔係話有機會係地震先兆咩